[I/A] 超級機器人大戰DD [41] 今次鎮壓要推EX

雞巴分享鎮10打法
到ex15都有用
boss1 閃坦，手長屈四格，
boss2閃坦，攻命裝一閃，閃坦引黑騎落
boss3,4 甲児挑撥皮利斯，屈強x2主反兩下必，wing/freedom5格必扣，真三收頭，可以入隻會必中原創女女扣氣
白熊甲児，龍馬圍死，5格必機陰血

Boss5 最易打，閃坦衝上去，其他機清卒，圍死

R-Gun 首推vvv4
r gun行動，反撃主動兩下爆break，天馬debuff，二號攻手扣血，真三清卒疊buff，之後圍死，建議最好有兩張克魯兹，冇就原創女女做二號攻手

閃坦要少血同低命
boss2追最低瞄個部

柒左,唔記得CUT QUOTE

而家先part2第3關

想問下女主Main技已經有戰鬥次數up運動28%,如果晶片都有呢招係累計定只取最大值?

疊上去

thanks 諗緊點樣可以將女主推上2350運動

終於達標

Omega 就單純pvp太亂七八糟
愈來愈多人玩唔落去

出野太沒節操

想像一下你dd抽限卡
食油升特性+5都發揮唔到100%性能
要相同限卡自食一次
出新type能力值全能 仲會剋死d舊type
仲出到d限定卡能力值係恆常五倍

今晚打唔打得完part 5呢

全人手定擺隻真31落去auto?
d關卡獎勵唔好理 推完先慢慢打返
照計好快搞掂

放隻帝皇
目標聽日pt9 然後星期5pt 12 就肝埋75次ev 然後就打書打料改機

希望今日賺到d課金錢

Gme定amc

等星期五

4張+5 sub

博士牌EX攻略

PS 慢慢更新中, 宜家淨係寫好1區
但EX1-9 BOSS關嘅敵機數據都齊

我部帝皇應該坦得哂
降攻晶OP

抽唔到降攻

翼霸你應該大把貨wo

上次激勵pool 2張奧拉炮都拆唔到個詞

其實真係好想佢專技至少出1
俾lv1都好阿
抽唔到真係好肉赤

無晶真係做唔到閃坦

呢張好似唔錯？
之後插個運動性10%同運動性氣力/瞄準down

一般

一係就咁洗頭2招上返十幾星粗用住先?

幾多珠

6, 10

港服 189934051 馬高b請求大腿
置頂大退list我淨係add到銀時巴同齒輪巴 其他大腿已經滿掛件

唔值

3技冇乜用,2技留黎繼承算

8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
呢個我嚟，而家清幾個位，你轉頭試吓
btw我都係垃圾嚟，抱銀時巴同齒輪巴多

我個隻加埋晶片
都上到2200左右

想問下女主
1粒定2粒
會係lv10之前升運動數值

2粒好似lv8
1粒要lv11?

2珠
開SER頭幾個月嘅珠全部都係攻>防>命>專技>運咁升
女主2珠好似係命>運>攻>專>防

收到
女主實在太重要了

btw女主坦唔到黑騎

我用黑波或優奈(裝必中x2)減下氣都ok

請問晶片，如果本身有個技加運 10%、可唔可以繼承一張加運[數值](e.g. +20)嘅技?

五油之後俾古辛定谷俾三一斧好

俾三一增續戰力好啲,古辛冇回血

佢新ac
真三一唔會有續戰力
俾d新boss摸幾下爆

很想要吧

呢粒比左邊部裝

帝王/超力

個個都有

想要多張都沒

想整張降攻降運既比攻特機用 但2招都拆唔到

我用左第一次迎擊戰送嗰粒晶俾帝王,想幫佢加到170氣,EX能力係120氣+防,另一個未裝

點解咁睇唔開 浪費ex技去張活動晶

我都係活動晶直接上EX技比明日香用

繼ex攻技用就沒問題
佢繼左防技
帝皇用 遅早變蟹貨
始終三珠已經係氣力上限
除非之後打算俾古辛接

係咪聽日予告

依家ex卡卡地打唔到上去

放棄左ex刷10s算

只要仲係14bp以內clear到
我會繼續衝上去

呀呀呀呀 part7開始
Freedom得一技 拎到會唔會俾男主淨一技好

我最近懶到auto9s算

唔好浪費資源啦
兩部都唔升

無機打主線
今晚要打完part 9
理想打完part 10
聽日下晝放假 應該打得晒part 12
之後就沖入去改機關同人關 開三倍打資源chur盡俾古辛帝皇同真三一
話說俾唔俾油好

我三珠唔會升得滿 仲係氣力+10,粒晶氣力+20,所以都cover到
如果三珠有幸到升到氣力+20,粒晶片會扔俾其他攻防機用

好友list用盡未

未

啱駛就攞去用

已科

係度曬+5飛拳

仲差3part!

點解會仲未齊

你問我，我問棵樹呀

拎去洗

有個道具可以加特性
想知加落咩招最好?

DD三大人權機 真三一(All 技),魔神凱撒(All 技),天馬機(圈套攻擊)
加呢三部冇得輸

Ok

我慚悔 我唔應該開外掛
我好掛住我把帝皇劍同黑三斧

黎緊仲有Noir 3
衝定part儲定石啦

佢肯2月開就好

2 月or3月尾

似3月
每3個月開一次

講埋2月因為1.5周年
唔係0可能性

睇1.5周年生放係幾時就估到

天馬依家唔算人權啦，鎮十都唔係必需

打Ex好需要佢既debuff

依家扣氣緊要啲，隻r gun過130氣debuff都無用

標配吧

你珠幾多

無咁多古魯茲，其實古魯茲先人權

係高文

閒到4格打擊BREAK嘅味道

條個之前話story lulu消失左會無卡出

打擊Break？
期待

V力3卡只要正正常常就一定勁

幾時肯re2珠

真係高文

要加描先有用
唔係打空氣

之前無打齊20lv珠

你個名
點會冇打齊

免費野無可能唔打齊

2技咪加瞄
重要多一粒3珠

好似我哩d miss左cp2粒珠都唔知抽唔抽好
但係又想要V力

抽

嗰時掛全刷nu活動，諗住cross pilot可以之後先打。
點知有4粒珠要用交換機打nu活動

無zero 2珠

下個pool兩部我一招技都無，直接skip得

抽,我陪你抽
嗰次生放講話半年就復刻就快之類
講到咁都幾肯定遲啲會復刻

今次又變返一POOL 4張,唔洗見到督伊德

癡線，2技勁卡黎
出傷害up就係靠佢

可能buff呢

之前咪復刻過囉
但唔派2珠

抽唔到DAM UP呀DLLM

講緊復刻2珠呀清

又可以用建議戰法估下有咩效果

第2個有提射程, 一定係高文

咪break同debuff

仆街, 又係非BREAK狀態打唔到高傷

唔抽啦 唔想刷油俾人撚

如果打擊BREAK就無得唔抽

你沒VVV4啫

高文新技+break咪換走vvv4

100%bk+降防既支援役
唔係話想換就換得走

睇攻力如何，會想換走nu
天馬同真三一定唔走得(
冇天馬，真三會miss, vvv4會閃唔到

執柒

【重要】サービス終了のお知らせ。平素より「スーパーロボット対戦X-Ω」をご利用いただきまして、誠にありがとうございます｡誠に残念ながら2021年3月30日をもちまして、サービスを終了させていただくこととなりました｡詳細に関しましては、ゲーム内のお知らせをご確認ください。

死好
假機戰啦嘛 極type啦嘛
仲成日係生放阻撚著哂

btw 字都打錯
スーパーロボット対戦X-Ω

PVP上腦

岩啦，將d資源分返俾哩邊同正傳啦

呢2個開始執嗰啲萬年問題,睇黎就係抽左XOMEGA嗰邊嘅資源過黎

終於執 隻野已經變左玩數字遊戲同d on9技 重出埋d極機 無限翻炒 早就應該執

新手係唔係唔應該追高文

聽日5點出完效果再話你知

當年最早隻真古開始我就3估到鬥雞場會成為玩死隻驚的元兇
結果真係咁

點止翻炒，根本就係戰鬥通脹搞到自爆
極機出現開始傷害過千萬、超改機體行動起碼三四萬，你玩埋我份

點解唔出蜃氣樓

打擊Break咁缺,一定課到有

故事都未去到 蜃咩氣樓

起碼都要半年後先出到蜃氣樓
GGG SEED 鐵血 VVV AZ 都未完第1季/第1輯/第1PART
EVA序都未完, UNICORN連地球都未落
GGG UNICORN EVA W2
SEED W3
鐵血 VVV W4
AZ W5
呢度最少都要開多4次主線先處理到

希望omega個女主會轉過黎dd

Seed我估佢當完左
上宇宙之後既野留返part2

Eva連二號機都出埋都未完序架咩

SEED淨得嗰少少,我覺得佢主線PART會加DESTINY
EVA 乜你見到粒星星咩

自由正義下次就係流星號插件技

基拉 限定MAP
阿斯蘭 自由正義通用嘅流星號

三小強都仲未出到場

Lm
老馬修想呃埋最後個滴然後換機

唔好出呢啲垃圾機

金吉姆咁劇情殺

剩係打擊Break缺貨都引到好多人落坑買單
仲要鎮壓推出過EX送7粒原整特性SSR
呢舖阿RED真係計劃通

張v型其實幾吸引
有粒20lv珠再抽埋今次即時上番一線

發現TWITTER勁多人淨係睇課金量而無諗過支出
係咁話XO同DD營收差唔多, DD都好快死
又唔諗下XO瘋狂合作比左幾多版權費出去

唔係淨係得愛瑪士啫咩

Fgo宇宙第一

買版權都要錢架
fb有人貼左，xo營收最近一億都無

正常每加一套作品落去都要比錢架，只係多定少
記得聽人提三一同鐵甲個價錢低到同免費無分別

Dynamic而家應該同sunrise旗下子公司/production無咩分別吧
不過舊機人番而家得老餅埋單

但係最多人課其實係咩系列?

比啲信心自己, CUT走個舊字

好撚sad
基本上機人番之外我都無咩會點追番
Knight and magic我個人幾鐘意
又或者 有朝一日 出一套版權機戰動畫 應該會開心到暈 不過一定無可能

高達

核心機戰粉應該係OG，其他難說
而問題始終是現在追課的都是鬥雞場用，但都一個多星期就過氣

我最後成套有睇哂既機人番係
銀河機攻隊
之後已經少睇動畫
本身想追哂鐵血同az，但結局爛到仆街
就棄左了

過黎睇新番back arrow
前年套滿月都好野黎

你都有玩dd？
以為你都係屌手機驚個堆

結局左先睇
份人太性急，追番唔啱我

佢隻XO啱啱話執，宜家我踢緊佢入黎

未玩，台主成日叫我過黎
我等xo正式執柒後再打算

我對手機驚唔反感既，但營運垃圾就另一樣野了
今次XO自爆完全自己攞黎與人無尤
利申玩咁耐手機驚無比過一毫子

好彩我XO只係玩過幾個月

佢死響鬥雞場囉
問題係非對戰部份都越搞越衰

佢鬥技場根本癡線
你唔抽當期人權根本打唔到上去

咁你不如早d過黎玩
本質掛機驚，0pvp要素

但係佢仲趕過我 追古辛得番3日

想問下XO 印象中唔係世嘉咩？

我記得佢一出係到屌機戰cc

唔住啦
我當初就係話手上一隻驚執柒左先再諗dd的
xo係收皮但到真玩完仲有時間

打完ex6
回下氣

下星期挑戰ex7-9先

開發，營運係世嘉

咁你係咪玩到6月
3完月好似有offline到6月

佢個offline應該係archive咁樣架姐
要跳的話最快三月吧

拎到古辛 應該打人訓練關先定機訓練關先

舊登有位叫巴武藏嘅巴打仲玩緊X-omega ，聽講無課儲咗成萬石，唔知呢家有咩感想

機先

XO會柒 其中一個原因出自DD
本來PVP又搞得柒 都未搞死自己
DD出左之後 佢每月營運都上唔到一個億
之後就搞一連串課金要素chur尻d課長
都係沒變化 仲繼續跌 抵死啦

無課冇咩所謂喇
利申 omega前玩家 開服玩到2019年年中棄左

好想入坑

重新玩定收個帳號好？

收號 直衝古辛

古辛勁？

要買就快
時間得返唔夠2日

你指買淘寶帳號？

係
沒回血版帝皇

講少左
圈套沒得自選
其他2張可以

兩聖限+斧+圈套個acc已經俾我買咗
佢無落架

我記得好似仲有其他

好鍾意og
ATX，教導團，TD，影鏡

古辛 帝皇 真三以外升多邊部好?
az男主?

二號機

please stop

咪放山埃啦

呢4隻？

佢話可惜隻驚摺囉
d石無課既

應該話
圈套再+其中一張

揀三一定帝皇好？

我同你一樣 星期3買acct 今日沖到part 12拎帝皇
我會話換真三 留帝皇
因為如果你主力帝皇 你第10章頭兩關未拎帝皇之前都係無得用 變相少隻主力
真三一係第6章拎 無第10章咁難 所以個人覺得換三一斧沖比較快

你係咪調轉左講
買ac揀真31，入game自選拎帝皇，提早拎埋部機
然後推到part6就有真31用

又好似係

好的

收完帳號，係咪抽5隻ssr古辛？

唔係呀
睇齒輪巴講法

一隻夠啦

我係唔係應該俾油真三斧先
成日爆

唔係有得限界突破果啲咩？
Btw，已經無圈套+斧果個號買

其實幾勁我覺得

唔係特別勁
抽一隻拎珠用住先
遲d有限pool再抽

卡蓮

我斷斷續續玩左排，玩到女主變黑肉就冇玩
玩法太無聊，唔課好難生存
派石係多，但pvp真係課長限定

新ac黎講仲唔叫特別勁

依到唔課都食屎

巴打係咪有玩過棄左
個名有d印象

pvp個時已經係鬥快
棄個時速度好似500以上先夠打 之後好似加下加到1000以上
仲有迴避之類 完全冇上限
根本係bandai自己玩死自己 完全冇計劃過

但膨漲得咁快
無課點生存

個額差好遠
個邊仲要冇補底

無課一定係儲石抽限定

以前玩個CC,其實都唔係好buy佢個遊戲系統

通用改造素材3係咪好難出
打邊個程度關卡有
缺好多

7-10
開三倍啦
利申 開緊

依位人兄我識佢
錢大把根本唔駛忍手
可以變強既地方盡量教佢課就沒錯

原來係咁
咁我冇嘢講了

係有自食
但依張係一卡技
除左抽第一張黎用之外
重複抽既價值可以話好低

因為一卡人物珠之後會下放 之後可以換
沒追珠價值

留石等noir好過
到時你可能要抽夠6張1技 3張2技 3張3技

上面只係講緊至少
到時你抽重複食特性抽肥佢地都沒問題

我都記得你庫巴，之前玩火紋同龍絆都受你指教

升左廿改同2級書未？
齊就打機改先

零號機
原因睇po頭

最好

2級搞掂 打緊機料
零號一張ssr都無

潮文黎
唔好當真

100%cut係有用既
但依家d boss全部有性癖

啱啱入左坑，有啲咩係必課？

高文限定

暫時唔駛課著
要課我地會叫你重槌出擊

主線直衝拎左古辛先

仲要9成打擊break

幾時buff二技
唔敢碎佢住

唔好呀

手頭上有24本精神書 我應該分開各6本俾昭弘 龍馬 甲兒 天馬好
定暫中谷一個好

btw好想走去課晒改造4佢 我打到有少少灰

好

拎完都未夠
仲要打埋活動任拎珠
你得返1日半時間

快刷推

會唔會有xo人轉dd
雖然都係垃圾

其實我要推哂主線先打活動？
另外咩叫一技角？

碎左3張
2張出dam氣力

龍馬，甲児，升到上lv7先
唔好咁笨柒課改造4
你依家卡咩

打改造關打8/9最後死淨古辛
頭先俾咗5油真三斧 而家得番1 又要慢慢草

應該都有
話哂非高達機人手遊得番dd
咁好老實講家下d手機驚好多都係掛機類，已經冇哂pad同cc初出既感動

你打左活動未，仲有兩日時間
60000分有改3料，75場有改4料

未打晒
或者今晚掛完75場先

得一招ssr既角
依家古辛得一招ssr,但實力非凡

隨你，記得掛就得

有人可以教我，點做番個25chain

唔洗理

強逼症，唔做唔舒服
全部大力過頭

拎女主單挑
落少一兩張sub

女主咁RJ
熄左必殺auto就完左啦

依然玩緊cc

高文打擊break，咁VVV4典算

照用沒影響
目前打擊breaker都唔係期望隻野勁
而係好多人手上根本沒野break到打擊

佢可咩惜
巴生自從放棄監察DD之後
就日燈夜燈Xomega
最後出埋大絕抽極hi-nu
咁就將垃圾驚送上斷頭台
所以垃圾驚係死係巴生之下

巨靈神幫到你

話說佢對noir有咩感想

咩叫監察dd
佢點燈法

擺一隻命特入場空身入場

記住單機入場

你咁做都幾難夠CHAIN

幾時5點

新手入坑，求方向
打完主線世界1-5 normal ，就打咩活動？

打extra開part1

然後part12拎古辛就出返黎75場活動+拎哂古辛任務珠

推主線, 打到上PART 12拎古辛 再解任+打75場活動
唔夠打就拉FD過,PO頭都有堆人可以ADD

打哂世界1至6 extra?
咩係part 1?

港版 264746492
下次開post加埋我去post 頭

左下有個掣

加油
你一定要趕得切 gameover直接爆石
利申 我係

世界6打咩先開到？

無WORLD 6

番住工打緊

宜家先見到真三一係part 6

唔難呀
只要夠血
空身打人冇乜力
R25 chain唔難

只要夠血
命特機想點樣食對面攻擊, 就算拉4格對面TURN一樣埋到身
R完25CHAIN過唔過到關
命回/防命 先易

過唔到我就唔係度講啦

part7第十關?
好似無10關咁多
即係邊關

當然
你用命迴易d咪用命迴囉
我只係share a method
冇話一定要跟既

係改造關第7至10關

用命回機auto好易 25 chain

第7關出最多通3

女主/巨靈神+克魯茲唔裝sup都打唔到???
雞巴練度太高

女主太強可以換Z高達或RSC眼鏡蛇呢2架命回機單挑,只要唔係一下殺一隻,基本都可以25chains

巨靈神FULL SUP單機

兩個半鐘後

我都好心急💗

打擊100%
送高文2珠

2珠放入event卷交換所，1換1

咁撚仆街
點換19甩

人地實彈你打咩擊

帝皇差一格攻廿改啦終於

你up緊乜鳩呀，唔係講緊高文咩

收到wind，高文debuff,
大v移距+break

V力2卡咪加移距
0分重作

睇撚錯

我覺得V力會有啲鬥期間運動性debuff去cover瞄準

機率增傷

突然間沖晒d野有d脫力
打升人關超低回報但又係要焗打
一間升埋廿改真三一掛埋活動聽日先打升人關

54分鐘後5點

阿red最近出卡咁正常
今次會唔會突然發作搞尻兩張新卡
始終兩張新卡都有個活動送珠
可以借d意扮撚哂野為平衡

125%

on9呀，戰鬥期間全能力down

痴撚線招技勁到

大v呢

超級自肥系列
唔係debuff
但單純自己入戰有效

連埋天馬機一齊出,真係咩BOSS都變傻仔機

龍馬4珠效 好狼死
有最大輸出，實際打5格

重巔過帝皇

佢比人埋身會死 帝皇唔會

又唔會 攻特豆腐做
都要要死死氣氣裝一卡
或者有天馬先可以裝三卡main

必抽

依張勁橫勁
都仲未去真三張一卡咁有衝擊

1卡擺sup都加射程

咁刪到得返頭個句
然後都係要天馬在場先安全

打擊break真係要抽返張看門口

金鎚亞種

魂

依張中規中矩

2張都想要

憑佢有20lv珠，已經夠勁

唔抽
反正又沒復刻zero珠

好過金鎚
ggg好脆
依張會搞到大v好硬

少左覺醒
多左d防同火力
生存力係高左既

加埋之前活動珠，整體都叫唔錯

多隻攻特打近擊戰

打擊break
一陣冇，唔好喊

V終於上返做一線攻擊機有怒濤,而家仲自帶魂

亞種勁過原版是常識吧

可唔可以趁機re埋啲珠

蒼火同雄火既分別

立下flag先
周年會更吸引

到時再課就得啦

125+25 就150break不過都係加氣算

鎮壓都可以多部機用完即棄

男女主三技，2周原創女女新技，男女主5珠
Planned

其實都真係大力
打弱斬/特嘅機 對面扣43%防

男女主三技做下個月限定

我祝福有人沒PU都中到督伊德系統
加強高文既實力

加自己攻實用啲

不過125%break代表將來啲盾會好撚厚
或者敵機有技削你break

健一張卡減防咁多 輕鬆殺d防禦型boss

屌好想抽哂2隻

其實ok啦
佢125%有代價
只可以break一樣屬性

望下nu個張幾尻 三屬100%

3卡43%，2卡又7-9.5%
自動魂+怒濤
只要對面怕斬/特殊真係會變豆腐

上次送健一3珠LV20,搞到好想抽佢

抽金鎚真係變傻仔

利伸：我係傻仔

我無抽到 反而後悔

遠程break真係無撚敵,仲要粒珠自帶狙擊

我都有抽

粒珠自帶狙擊要20lv

我淨係想問 新手駛唔駛各一

唔駛 你都沒活動珠
有高文就可以收手

目標高文？但高文我無技 都係博中埋一卡？

我覺得可以追一張
如果佢唔中vvv4二技，一世冇打break

其實有冇人覺
高文招限技，動畫好Hea

最好要抽埋1卡 唔係普攻得3格

咪就係講追高文
大V可以先唔理
都唔係唔知攻特多左防沒珠一樣豆腐黎

我對攻特既恐懼仲係未消除到
多得GGG唔少

收到

本身高文都係打同特
特break多到爆，特化去打break好過

DD幾時動畫有好過

組175%break晶未

撫心自問，你地有邊個會開動畫睇

Noir三一動畫好撚長

今次hea得濟
手指fingfing冇乜迫力

抽卡嗰陣會睇晒

Noir動畫做得幾好

175% 都係無咩用

第一次打贏R-gun我有開

迎撃黎多張，斬打
200%

其實係 只要隻王bk條唔超過6000
超過100%真係收益唔大

鍊成左真三一晶片，氣力/戰鬥回數+攻＆氣力+傷害

無跟到黑Wing珠慘過食屎

係限黎？

建議去驗眼

有冇機復刻

有無人收acc入坑

想棄

上次復刻黑Wing都無開珠任

上年9月復刻嗰陣直播話咁快(半年)就復刻啲珠，對當時努力抽齊嘅人唔太公平
算係有暗示過會復，但無期

連續幾個新仔入坑你都無好好珍惜機會

錯過左

新仔仲收唔收
我有齊你地要既野

我隻甲兒一粒珠都無

玩玩下就有

聽日出LULU 3技之後鎮10回坦閃R GUN用LULU破BREAK加原創5小強減氣同帝皇打

回乜鬼野坦，直接帝皇咪得

RGUN打低血啊屍青

鐵甲飛拳咪可以拎黎控帝皇血

你做根絕典玩

唔係好明

自己打埋去隻王咪扣到血既意思

原創5小強真係好屈,唔用又冇乏力就俾佢屈返轉頭

勁過限定咩玩法，好在無附帶覺醒

佢都係限定喎

有啲咩角？

忍痛解左lulu2技

見一張拆一張
The Time is Now嗰陣食到+2，後悔到死

依家自己debuff 分析再自己打
迴避率好高wo

出到專技仲想點

要洗星

就算扣60%瞄咪又係比人打中

EX9 150氣Rgun
扣左65%=593.6瞄
就算有機會俾人打中 都叫企得耐過GGG

待gay中

兩分鐘沒人話中

1 round 中高文

追唔追v型好呢

諗緊抽唔抽埋佢好
已經中晒高文 V力

抽到step3

1round中高文，唔抽了

500石抽中一文字斬同高文3技

好多歐洲人

牌疊仔

兩r淨中V2同高文1 不過中激勵毛姐同女主1技
女主齊招了~

第一次咁歐

2rd都係魯魯1技

3R中齊高文 抽唔抽埋最後一轉好
換多隻高文

4round重傷

我真係唔介意抽4round
如果我+5到飛拳

中高文3技無珠ga????

0課第一次咁高

睇你搏唔搏抽到3張限定，咁老馬修就+ 10%攻

中多張一技
換唔換大V好
本身有V2技

抽齊4r又心思思想抽多r

你依家有幾多張高文3技

1

一張古辛R同Sr都無
帝皇以外嘅SR飛拳技就中齊set

重傷

古辛話到明依個pool沒
要下次

2r中高文 都開心

4Run先中高文，本身有v型20lv珠，張劵換v型定高文好？

牌疊仔又玩曬

V力啦
比你粒珠上到lv3都只係加防，宜家高文屈射程 作用唔大

Ok, thanks

今次要抽？

oh
BTW 又話唔抽

起碼抽一張魯魯修3技 打擊破盾

咁我換高文定V好
我高文有1,3
v得2技
今次中一張3技only

抽黎推鎮壓EX拎特性都抵啦

大V應該會斬撚死飛拳老太婆

得3000石重考慮緊，驚佢出男女主三技

抽一張同抽夠+5有乜分別？

抽一張你粒珠只可以升到 lv2
抽夠+5即係你粒珠可以升到lv7，不過你個荷包會勁傷

今次刷紅應該幾正 地圖細 雙王但係殺骸骨要塞就完場

我全部直set BOSS重視

好難想像有珠既高文有幾大力

屌你老母
任務整全滅敵人個位應該炒左佢

加40防? 扣返你50

掂呀，唔洗打隻濕鳩

我拆最多就係神威火炎
但依家變左老太婆slayer

狙擊 氣合 怒濤
一文字 神威S 神威
專打BBA

有少少想即晒落去轉番落電腦模擬器

2分鐘一場

想參考下個排位

考慮緊抽唔抽
魯魯修，大V無升過
個pool每張卡都係新卡

帝皇 大V 真三一 高文 全boss優先
正常會係真三一第二動完場 兩分鐘

抽夠左5張，跟住點升珠？

每場大V打唔到人就完左場
垃圾L size

駕駛員育成

駕駛員培育

真31食完debuff都車爆佢

真係抽咗5張

依次地圖配置太暴力 沒計
bk條形同虛設

應該大v高文ks31

升邊個技好複雜

一粒球個d直接升唔駛理

同埋抽到個零件倉爆哂位
R果啲食得or賣得？

差唔多 唔會有太大變化
地圖太細 由頭到尾得大V打唔到人

有冇人健一同LULU精神未開4珠俾你食?

重開就得

R同SR都係自食到+5先
有多嘅R就賣，SR就留返做突破經驗值

重新開game又冇事

出返標題畫面再入過啦

已經連ssr垃圾桶都照賣
Ssr 碎太多 同依個唔駛反人類一件一件換

換大V定抆多張高文好

高文同V是但放2號位同4號位都可以屈射程第一回合打死晒啲飛碟

高文

岩岩新玩
想知依個位換咩好

龍馬2珠>甲兒1珠

其實企邊個位d飛碟都會一回合死哂
敵我雙方企太近

有真三一先換前蓋特領導,換夠LV20先換其他

你試下真三一排第四,佢手短俾飛碟屈射程

掛左個幾鐘1油碎了

95秒

邊4部

魯 弘 健 卡蓮 要魯魯夠大力先得

竟然係昭弘

俾佢屈先好
一來一回 爆機畫面=浪費時間
今次boss死=完場

有錢人係唔同d

8r
3張大v
1張lulu，真係屌你老味

解1000場

咁不如追多張高文

兩張啪油+5

夠5lv?

夠
大v，lulu各三支
Coins換lulu

博士隻V力可以一刀斬死駕10 boss

我抽6r先得一張lulu

lulu+4 俾唔俾埋最後枝油佢好
定俾帝皇火炎

限定無得歪出黎 又可以刷今期手紅箱
帝王除非你係升+3 -1cd唔係都唔急升

其實我仲有4r可以抽 有d想抽埋過番落電腦掛

oh...
真三一 高文 大V 三部已經分半

空左邊格

1真三一 2高文 3大V(main三技同要有二技+1移速) 4空

順帶一提
依個組合沒beam係1分半唔到

2cd 重要性

古辛你都係留返2技先1000場啦

你講少左，部真31 4珠要5lv同靚晶
否則唔夠dam打爆新野會變左用頭beam

請問邊到睇到部機1技，2技果啲
新手入坑咩都唔識，有無邊到睇啲基本嘢，等我唔洗成日問？

油姐係咩？升特性既道具？

yes
10粒油碎可以係商城>道具商城>合成所搵一枝油

特性素材ssr?
啲油碎係邊打？

上次迎撀送張晶比高文有無問題?
暫時無打算+5

無

yes
油碎係邊度出>>鎮壓戰boss?
迎擊戰報酬
一日一場升級關
我仲有冇講漏

鎮壓唔限boss，任何關都有機會跌虹箱 虹箱=突破容器 珠碎 油碎3抽1
活動紅箱

我高文同大V都有裝張攻晶
你應該差少少係依度

有無咁多攻專技呀頂你

仲係好hea個種晶
有一招高lv就裝左上去

hea晶黎

我部真三一都只係打多你4000左右

啱啱發現招beam原來未+5，一直keep住當時嘅+4

有得快刷
真係會體驗到120氣力專技弱點 唔夠人快

同埋你有張晶都裝膠左啦
點會裝攻防機

lockon黎，打超4用

超4再轉啦
有咩理由唔係火力壓制超1

雖然咁講
但我隻真三一都裝緊四張攻防sup

唔記得左轉姐

唔放beam技咪唔會出beam

執返好啲sup就得左

今次應該有望超4auto

無左開場10氣點夠快打boss嗰下熱血

唔撚怪得你會只係高我4000攻

原來係高文避左招必先成功

食埋特性啦

屌佢，食完都仲30血
點都要比晶高文或者V力

有冇一珠可以食

距離下次加攻擊差6粒

珠碎啪哂佢啦
反正早滿=鎖壓點數放多一個空位出黎換其他珠

用晒啦，早2日先20lv 2珠

升過另一張攻sup上100比V力，終於得左

咁俾打擊強化既高文用lo

新技 SR 普攻食哂

KS V LULU都100秒

20張活動卷換3粒

升邊個好？

清你收咗acct啦
btw全都要

珠碎以外全部唔值得換

有就升啦 全部有效果

收左
宜家多左個淘寶ac

好想知今個月營收
月頭又帝王,732,新年sup
而家又lulu限

呢到都好咁多課長,更加唔駛講日本果邊

我就換左油
始終油同即戰力有關
碎唔係新角收益低

鎮壓有咩想換快啲換,今晚11點月頭又重置

依家主換御三家
Fuck r-1

但係20卷先得3粒油碎，成件事錯晒喎

一定係換珠碎,除非你有好值得+5既卡 例如圈套攻擊或任何+2射程既卡

拆咁兩張舊黑三斧同舊黑三beam
算唔算有好技

2張都幾好

佢已經有noir2 pool先例
新卡沒油刷 好肉赤
碎換得一二珠
過左lv10成長性好低
除左龍馬二珠太op之外
其他人珠主技唔係話特別勁

所以我情願要油

換珠碎好過

換珠碎
油鎮壓大把

Sr同r技需唔需要突滿？

升SSR SUB先

無高文同V電技，又無lulu活動珠，又無v電cp珠
今個pool skip得

我記得駕4個陣你都有玩架點解架

雖然我有
但我都係Skip
因為冇錢

對宗介同V電0興趣，果排又忙就無打到
而家先知咁緊要

on9

已經好後悔鳥

活動珠未見復刻 真係有冇興趣都要打

差唔多夠鐘加3珠交換
你見Noir限珠一樣放左出黎，其他限珠都係時間問題
慢慢放完啲3珠就到4珠

如果呢張晶裝落攻迴機到，個傷害提升有無用？

noir系列唔同
限珠都好
始終係一珠
你沒理由要人得一粒限珠沒得換

係打攻擊型既敵人先增傷

原來係咁
咁我當用個打擊強化算

你地鎮壓戰打唔打得哂最終？

已經推緊EX關

話說 你上個活動古辛有沒拎齊珠

高文單機駕10好快

正常 我隻巨靈神都已經好快
高文breaker攻特

高文無雙

無活動醇的我表示羨慕

抽左先啦
日後復刻又倒返轉俾人笑你沒抽定先 on99

換埋最後一粒
唔計活動珠 第一招20

吾系甘牙

又出精神書

又

抽咗8r +5咗

呢排易出左感覺上

轉走部WZC啦清

我都覺，之前2個月出一次都試過，1月每個星期都最少一次

過唔到最終

我兩日前先玩

即係少左三粒珠 上唔到lv6
molamola

成日唔記得部租借機

你咁講我怕佢會去抽古辛

佢好似買咗acc
應該...有掛....

i mean接受咗某位棄坑巴打acc

我知佢個ac有
我意思係佢會覺得6lv珠好重要走去抽到上6lv

係wo
咁唔駛古辛
雖然古辛真係好吸引

1珠lv6
2珠max
氣力上限晶

攻防就肥到on99

其實lv5就ok啦
都係想條血好睇d

無限晶

我連古辛都未有

買完先知，個進度打到去part 11

唔駛啦
沒留意你再收老手ac
古辛for新人用

好的
不過部V型都幾薄皮，好易爆

攻特入邊算硬掙了

最軟肯定係GGG
出左限卡 有排都冇人救

巴巴?

一定係巴巴

唔提巴巴 因為佢黎緊一係六型一係四卡
唔似ggg真係近期都沒救

講啲未出既野無意思

就快啦
古辛已經係訊號

起碼都要行埋W2 W5先返W4啦

頂盡三四個月算d咩
望下大V等左幾耐

今次高文同大V係限咭？

高文限

耐一定要提綠zega
然後宜家就風生水起

高文得新咭，大V有2,3咭
應該升邊部先

Btw....今次幾好，第1round中圈套+大V2,3咭，第2round又中圈套+高文3咭，圈套食到+3
當補返古辛個保底

真31轉Beam做main，個平均時間會再快少少
比卒打嘅時候counter到一次就慳到2秒

Zega 係omega營運結束前最後一部機
好唔吉利

轉BEAM做MAIN招BEAM仲要大力2X%
尋日我可能唔洗食油做到分半

咪當係respect三一
Carry左你咁耐仲+4

我諗住復刻嗰陣比多個理由迫自己抽架

Lv5變攻up10%
拆晶係damage up系列 雖然要反擊先有效果
真係唔抽？

抽完+5差1粒 同 追2粒珠 個感覺差太遠

就算出個2020年限定POOL
都有拖爛衫同金槌2大伏,點抽得落手

1.5週年應該就會出限定POOL
到時抽返BEAM

個個都中

想抽金鎚

無限你幾多抽，一定可以中齊

4r，兩大V一高文，要收手鳥

你啱
貧窮限制咗我嘅想象

Transam 同金槌一比真好丟人現眼
3cd垃圾

Kill me

打啦柒頭

唔知今日1點定5點出SCHEDULE呢

咁樣3個鐘出左3油，好感動

又出垃圾pool

有咩垃圾

張眼鏡狗俾女主用一流
+10%運動啊

翼霸個張都有用

比100石佢
頭2張都係非常出色嘅命回SUP

頭2張有用, 激勵哥直頭自己上場都無問題
但翼霸就算啦

呀屌,精選分左A同B
可唔可以CAP A同B分別有咩

我打黑騎靠翼霸

同問

A 3技
B 2技

唔撚抽啦屌

等5點睇時間表算了

Skip得
眼鏡狗3有3招
Zeta 3有一招

200石 30張sr卷買唔買得過

唔抵

抽完可能30張全sr

唔好買

迎擊2交換所最後24小時, 記得用晒啲分佢

抽帝王飛拳

珍 30張都未必中到飛拳

又水人落坑

眼鏡狗有1,2技
Z有1技
下個pool抽唔抽得過
我無鐳射break

抽唔過

Skip la
我都無beam break
我靠freedom justice 做beam breaker

今期係抽古辛sr

中得一張

眼鏡狗係1技，仲廢啲

飛拳齊 頭部beam差1

Z3技有興趣

個精選B都幾精,垃圾黎講

好mean

SCHEDULE咩樣

一定會出？

乜真係唔出呀
都已經2月, 仲收埋做咩

1.5周年 收埋正常
之前1周年都收埋

你要知隻game次次情報得個雞碎咁少
仲要omega收左皮
提早講就生放沒貨

個生放諗起就好笑

30周年生放
第1彈 OMEGA收皮

下次幾時生放

只知道1.5周年前

4.20機戰30週年
會唔會2.20生放兼30週年生放予告

跟住仲要回顧一次OMEGA,咁就搞笑

打完主線同part 12，係咪狂打新活動就得？

簡述生平，瞻仰遺容

無event技可以放棄

23油

咁撚快
幾多%

3000以油換油

今次2部都得III，重覆我都拎左去自食

通常睇下會活動好唔好刷先自食

高文同大v?

打咩岀油？

16

beam同斧調位就打多5000
然後每場平均快1.4秒

活動紅箱

你地係咪電腦掛機打？

屌曬你地我得8甩

番到屋企發現彈左

我就拎部spare an掛
總之就唔係IOS

見到你地打油碎幾爽

19油

屌晒你地

MeteorG部真31，19秒一場超級

WHY

不過要手動
覺醒氣合 自動熱血，beam 完場

突咗真三斧做sup定拆

掛左30小時得6油 3書
跑輸大眾 （紅1000）

好想課落去抽埋v去掛機

今次個個都啪油?

正常中活動ssr都會啪油掛足14日

其實一個活動24小時掛 刷50油係基本盤,通常有突(非洲人另計),你用多個50油就要有回唔到本既覺悟

課到+5既話不在此限

1000紅打到依家得1粒

1900 8甩

又斷左，乜撚都無

睇啲突碎數量，應該瞓著無耐就斷

咪扮慘

今次一場咁快，少左一晚真係傷到仆街
你又淨係識扮嬲，到目前為止又出左幾多粒呀

起身+4
點解你地咁撚多

首先你要砌返隊分半鐘嘅隊

屌你長頸鹿
一問打左幾多就潛水，仲唔係身有屎

兩分半一場
仲要係正身手機難掛

起身+1粒碎...

起碼唔係0

迎擊2交換所 今日1點收皮，記得換野

返工睇唔到
Btw 7甩

一晚就7粒

由星期日到依家

新機戰？

只係宣傳風魔模型

會唔會有珠送

等買 不過希望佢出多d

我都想

想佢出PG或者超合金多啲，HG通常都好雞

re返2珠先啦

Omega 揀30周年前執，會唔會為公佈30周年時出omega 2

拆走真31斧裝返R卡
又可以慳埋回血用嘅2秒

gay戰鬼才

當一場去到9X秒嘅時候
每場壓到3.4秒 2個星期計落去真係差好遠

咁好似唔落31好d
我高文+帝王2拳可以殺boss
今晚返去試下先

其實帝皇同lulu己經有31嘅火力

諗多左
依家火力天花板仲係真三
帝王同老馬修都未到

我通常臨瞓會kill app重開,可以撐到第二朝

我想佢出RG多啲

老馬修唯一用處係5格打擊break

出hg 好事黎
壽屋同笨大，你揀邊間

有攻擊力既breaker

駁唔到

個定位似攻命多過攻特

幾時紅蓮4技

咁佢都有自私debuff
大力過攻命既
巴巴真係好撚慘

啲攻特都開始有自己定位, 先不論好唔好
真31 頂點
V力 對斬特弱點用破甲彈
高文 4,5格打擊BREAKER
2號機 爆擊(笑) 穿罩
雙界 4格特殊BREAKER

GGG同巴巴都係鳩鳩下
我覺得巴巴黎緊4卡會變強化版V力3卡, 對打實弱點用破甲彈
但GGG就

其實我唔明ggg點解係攻特
明明動畫都係話佢攻防一體
有罩有成

GGG 1,2格打擊BREAKER

想問下各位巴打知唔知初始日服多石帳係咪淘淘最抵 想入多個副ac得閒抽下野睇下有冇fd入坑時用

除非對面有間無, 如果唔係根本就無用
都唔講高文一樣可以貼埋去開技BREAK

金槌咪俾左個減傷你

血太少，個罩冇乜顯住效果

金槌粒珠咪比左血你, 你自己唔抽高LV就係你嘅錯

3珠有血又有氣力上限

如果佢個罩有30%，個感覺會差好遠
但都好過巴巴㗎啦

希sggg會加強

好似我咁，裝粒有20罩嘅晶

基本上你要抽就第一日抽中啪油再掛足14日
回唔到本都應該攞返8成
今次個地圖咁細重打快咗
刷得重多

屌唔記得換

連續2日置頂埋都唔睇
點幫你

下張就可翔式

根據omega經驗
可翔式好大機會俾人skip

特別係依隻game沒咩空中判定

呢幾日太多嘢搞

搵人搞左玻璃櫃
今晚裝玩具

有SCHEDULE

冇

慘

斷估真係扣起到1.5

後繼機俾返攻防你囉

sggg,gfg唔知
但4g應該要係攻特

攻特 攻防 攻命 攻特
行一圈返去攻特

仆街，好似買細咗
唔計位擺

Robot魂巴巴 識貨

仲有正女f

metal robot魂黎
我仲有好多未拆
三部命運，兩部sf, freedom, 白正加f, 白雪姫，
匠魂...etc
都唔知要拆幾耐

仲有arx7,8

我知
隻野都沒普通robot魂所以省略左
之後出個隻巴力都好正

正女F最煩係個價居高不下
連雪崩set同白雪姫一樣貴

紅正，我係日本讀緊書個陣自己訂
冇食炒價

12個鐘 8粒

3000 3000?

1900 700

12個鐘已經過左我一日個數

歐到仆街
我兩日得個11,2粒左右
2100 2100

仲有第一日話23油果條仆街

大佬銀你敢咀？

我正女F個時係美國
所以迫著食炒

3000紅大曬牙
3000紅就可以咁歐

有錢就係大哂

收皮啦你
又搵人做擋箭牌

牌疊仔想趁機屌大佬銀咋喎，又關我咩事

你條HIHI都已經廿幾三十粒

返到屋企6甩

21，無3不成幾

成班歐州之星

紅色特別報酬最高幾多%?

非洲人唔配做人 都係做狗好了

3000

大v同高文都+5左先得1900，點上到3000？

食多一張+5

唔好自食 用油升多+5 同+4 以油換油

大佬銀過40未

鎮壓送油係德政,以後活動可以抽一張食油到+5黎刷

我想問較晒無聲都有聲係唔係bug嚟
好煩

你地仲有無清鎮壓體力

你地點掛？個個an機？

刷油期間 直接auto9
唔浪費時間

an

唔係bug

鎮壓出油

如果想打到鎖9 要準備咩機

這話，你掛返啲特效出黎未

ssr卷見有loading 仲以為中好野，結果中正義2技

平平地買部an機掛先

起身有2粒

你d石未用完唔好轉an

斷左

起身得2甩

知道，得幾百石姐
An機用邊個黎掛？未用過an

電腦

3粒路過

用無義氣要有準備被bam之鬥心

做sp一流

想知蓋特戰斧加爆佢特性有無做錯

其實都要有石先可以咁做
零課嘅唔可以次次都咁玩

發現有樣野叫空白晶片，全部0
其實點用

拆精用

一覽，右邊有格叫轉換能力晶片
空香晶片全部都可以拎晒去抽

有更新

屌 部機係屋企

更完無野既
係咪個break pool

果個精選垃圾pool
抽果個我不如抽lulu

X2....

好彩我永遠帶手機跟身

打返屋企叫妹幫我SET返再開始過

有阿妹

FK

原來得迎擊公告

係咁rush cls
第三次鳥
R同SR卡仲未升到階

今次求奇上左S就算數, 阻住掛機

睇黎佢唔想有野撞1.5周年，提早左月尾嘅迎擊

帝王火炎+VVV1 3技+毛姐個pool抽得過

屌啊，

咁快又打

繼續極端bonus派法

求cap圖/3個pool list

拉埋落去睇 d支援咁癈 都係算

當我無講過，大改左
有返晒生存bonus

狗都唔屌 唔駛睇

有2關over命中

今次唔止pu4張？

6張
50%中垃圾

咁SKIP得專心1.5周年

仲要唔係200石拎1張走嗰種靚POOL

有d不安，咁搞法，似1.5週年會有玩家聯動既event
千祈唔好係pvp
搞pvp只會自殺

唔係有計分果隻mode咩
全ser一齊打血

最多打RAID鬥搶怪好啦
直接PVP係自爆

PvP我即刪
已經有omega人版係度

有d咁既野咩

有講過搞raid?

Pvp我諗好多人都會棄
計spd pvp
只會迫人玩 s size機
L size即變廢物

如果PVP我都即棄

睇完革命GAY,可以準備睇AZ

革命機上半係幾正

幾正都冇用 其他vvv仲未參戰到

5點有無新公告

有時間表了

2月下旬part 13

CAP出黎

睇個款又係生放送先知part 13係乜

冇乜重點
迎擊戰,加倉位,1.5週年登入獎

時間未定嘅道具化
即係唔洗再開倉

咁個生放送都幾有趣
一個OMEGA執柒,一個就DD 1.5週年

係咪仲有製作人信?

唔知有咩新機

即係nior 3號機下個月啦

講廢話

起碼都知道佢想將啲野點分類

至少唔使再比堆R鎚塞爆倉先

應該一早item化啦....
又可以多d時間打油

Set少個step

可以set返做單點

有機會出sr/ssr parts，單點實出事

12個鐘 又係2粒

12鐘8油

屋企部ipad mini太舊
掛唔到機

掛唔到，放棄算，早幾日課左一萬，平放，有意tg

用電腦都掛唔到?

我用macbook，bluestacks同夜神都裝唔到

我用iphone+autoclick

呢個好難用

起碼用到先
btw我用夜神裝到 你用an幾 我an7好順

有無教學

遲d改系統會變到得番一個button
方便好多

switchcontrol 然後買隻手指係咁督個moon

幾十蚊買個物理連點器都可

終於第一粒油

3油2書300code

起身發現彈左..
得2油。。。
（1油係活動送既）

暫時total 14....

買部垃圾屌米an機就得

巴打有能力課成皮野
不如買千令蚊an機掛
第時棄驚當士啤都好

唔止，佢話遲D會派少D垃圾桶

兩個，除非你打唔到彩箱

佢話有代替品，我懷疑佢俾碎我哋算

我想佢派番活動珠

應該無人唔想

唔好派SSR碎，掛紅藍活動都跌咗好多，已經不停浪費燒落去SSR同SR，都長期淨番99xx，建議派多啲油或者珠碎啦

油碎我覺得唔會 即係鼓勵大家唔駛抽咁多
珠碎我諗會

珠碎先係隻game最貴嘅野
一次彩箱先得5粒
點會大放送

跌4次油碎就可以換1.2支油
但要跌20次珠碎先換到1粒珠

但係刷紅 珠碎DROP RATE遠高於油碎
好鬼矛盾

一粒珠18000
完整油 60000
d物價好怪

然後最新嘅活動卷
15張就換到1粒珠
60張都整唔到1支油
有時都真係好懷疑佢啲數字設定係咪骰出黎

差12粒回本

1000紅咁快38粒 .GUN

你都三十幾粒

我用多佢一倍油

真

我之前講過1000紅回本冇壓力,通常都有賺

上次帝王斬1000紅回唔到

臭歐撚又係度講到自己係標準
BEAM 1450 回唔到
金槌 1000 回唔到
NOIR+VVV 2500 回唔到
ALL RANGE 3000 回唔到
帝皇劍 1000 回唔到

今晚收工買

今晚買

屌米最平7舊水有部唔駛成千蚊

雖然唔鐘意屌米
但便宜大碗非佢莫屬

我都用緊屌米
好耐之前人地送俾我老豆
依家俾我當垃圾咁粗勞緊

刷到壞都唔心痛

7舊水，玩落順唔順暢？

記得每次轉完機馬上去set引繼code

順 安心去啦

要留意買6gb ram嘅電話／屌米，我之前用4gb ram嘅pixel 2掛，成日半夜彈game

4GB RAM其實夠
我部XZP無彈過, 最多WIFI柒柒下斷線

1900依家20粒都未有

提問： ssr通用裝其實係唔係可以做埋突材

係

又彈左，不過+4粒

10油1000精神code

食蕉啦你

歐洲人
日日都好多粒

今日少歐

70/160

暫時得十幾粒油
不過出左兩本精神書

計多左有12粒係解每日關出

每日出4次*3
活動開左5日 每日關出4次

5次垃圾桶

上個月無出過

點樣自食法？用+0食一張特性+5?

+0食油到+5
然後擺落sub位
咁你就有3張+5入場

原來係咁
咁活動完左，多左果兩張+5拆？

買左6gb ram紅米

包冇死